求救，對面條仆街食煙可以點搞

利申住緊一字形公屋，對面戶班死仆街日撚日開大個窗口食煙，啲煙味就係咁吹過嚟

已經閂撚哂門同開大個風扇吹門口，但係因為啲風成日都係佢地個邊吹過嚟搞到間屋好大浸煙味

唔想咁快肺癌死，可以點搞

扮痴線佬嚇鳩佢

含撚

自己搬 咪阻人食煙

你係返屋企食煙臭返佢

門口燒香拜神

你食屎

同你一9樣 唔想好似佢地咁早死
好撚on9 成日企喺門口食 仲要自己屋企都有大有細

你又食 仲要食得多過佢 攻返佢轉頭

係門口放風扇，風扇前面擺臭彈，擺明吹向佢